點解唔用科技去解決救生員不足問題

睇新聞話救生員不足 其實都好多年
救生員除咗救人
大部份時間都係用眼力去睇有無人出事
點解重未有科技去分析邊個遇溺
如果有 海灘救生員重可以用無人去巡邏

用住錢先得唔得，唔睇供求加人工講乜鳩？
科技未可以應用到嘛

救生員係康文署請
康文署係政府既，政府開創科局就叻，整科技野佢邊識

班廢柴救生員成日玩罷工仲要加人工？你咪撚玩啦你地，訓醒未呀

咁電腦睇唔到整死左人邊個負責

紅外線攝影機夜晚都知有無人游水或遇溺啦
人眼點得

與其掟500億比星之子
美其名搞創科 實際整個濕鳩app
倒不如撥返三幾千萬加人工請多啲人仲好啦

machine learning

嘥返好多人手去望
又唔會似人眼咁易望漏

咁不如裝IR cam係出入口仲好啦
本身夜晚就唔應該游水 除左救生員未必睇到之外
對救生員黎講 夜晚救人係十分危險既

其實救人 如果講泳池
成個場 兩三個救生員都夠
係每個池都要靠人眼觀察先唔夠人

屌你睇政府淨係識用幾百萬整啲得50下載嘅閪app 你都唔洗諗佢地會運用同一筆錢去利民啦 反正咁多油水

其實2年前就開始有 香港有一個池都有裝
不過貴到on9又易誤判所以無人用

你要業主/政府洗幾百萬係泳池裝個drowning detections system
佢地寧願有人浸撚死

香港問題
想整都整唔到
創科局獨立左
應該每個局都要創科＿

六舊腹肌拯救隊